頭先和合石第五期四樓嘈交個哥仔同我入嚟!!

對唔住
唔知你地係路過, 怪錯你
因為我地屋企人少
怕人地成日一句唔好意思, 愈企愈過
唔想老母想鞠個躬都冇位

對唔住, 回家路上先醒悟
唔知你有冇上連登

Push